乃木坂46討論區#418: 白石麻衣 秋元真夏 お誕生日おめでとう

乃Po呼籲:
禾白 隊長生日快樂

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
9月9日発売

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

梅澤美波1st写真集
9月29日発売

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#417: 預祝禾白禾馬隊生快

時間無多, 15分鐘好攪掂

柴寶留名

又要人推多個

推多個

lm

牙白老公LM

叫左你地停

LM

Lm又要推多個

老婆

我愛白石麻衣2020

挑戰乃po新記錄

停喇喂

大家已經收哂工 下年再嚟過

收手啦好嘛

老女人放送直前

唔到搞咁多野啦
收手啦

禾白啊

一報西野搶Po之仇

推上腦

單人1000再比空降師1001

今年白麻+隊長生日po競逐已完
下年請早

你推到差唔多就出聲，我空降

又想推多個？？？

下年可能🐴隊都走埋

隔離嗰個馬隊係 因為個團執咗

咁你自己一個推飽佢

無下年了

最後一次白麻+馬拿豬雙在籍生日po咁就完咗

下年出坑了

你點推論到我想推爆呢個post?

無啦

今年係白麻喺乃最後一個生日了 大家諗吓就咁冇咗扺唔抵

留名 白白馬拿豬生日快樂

孖妹生日快樂

有冇人知泡仔播唔播雀月梅??

迷白一人一次啦
24小時應該夠開好多個

白石麻衣 秋元真夏 生日快樂

咁成個po人人有份

yes

又可以慳番一餐

你又改名

禾白生日快樂

11點正

老白🐴隊生日快樂

又改

老婆生日快樂

生日快樂迷白兩週年

麻衣様 馬拿豬 生日快樂

HAPPY BIRTHDAY
Shiraishi Mai!
2020.08.20

#白石麻衣 Message

28歳、大人の色気が出せたらいいな。
のびのび頑張ります。

新po留名

祝白麻馬拿豬生日快樂

#白石麻衣 Message
28歳、大人の色気が出せたらいいな。
のびのび頑張ります。

#秋元真夏 Message

お誕生日だー♡
何歳になってもズッキュンするから覚悟してね〜！
みんなのことが大好きです(^^)
これからもよろしくね♪

再冇會然鯨的心

黑雀

桂花

20200820禾白生日快樂呀

做咩會有守屋茜做到間諜了

老白生日都未上水

留名
馬拿豬白麻生日快樂

禾白馬拿豬生日快樂

可以改咁多次㗎咩

好隊長 一搭正生日就更Blog

禾白禾豬生日快樂

每30日兩次
又要等多一個月

唔知乜水

有一排無見見過孖辮啦
對上一次係宣傳寫真嗰陣

超可愛

真
好榜樣

新po留名

#白石麻衣 Message

28歲了，想著如果能再多些成熟女性的嫵媚就好了。
一點一點地努力成長。

#秋元真夏 Message

過生日啦ー♡
大家做好心理準備，無論多少歲我都會做ズッキュン (截Q)〜！
最喜歡大家了(^^)
今後也請多多關照♪

叫得馬隊一定係好女

老婆生日快樂呀

46系四大偉人

禾白更扑未

我愛老白馬拿豬

生日快樂啊 最後一次喇

真係白白個蛋糕大啲

你係咪寫錯禾老婆個名

i found it, in my heart

我哋老婆生日

偷圖

想食

#白石麻衣生誕祭 #秋元真夏生誕祭

OL 今晚所有老女人都係世界級

生日快樂喔

生日快樂

好似Key個頭上去咁嘅先

嘩 7bra 上水

老婆s生日快樂

借啲依Po大熊

季花邊位

我=奶po雄大

仙氣

開波!
OL Kazu先輩

新人留名
白麻馬拿豬生日快樂

佢帶壞阿花筆數都未同佢計

想一野咬落個頭度

腥些夾攣咗頭髪浸女人味出晒嚟

今晚8點有白白youtube直播

你玩開前面定後面

腥些 最近正左又可愛左

Po佢出黎做乜

啱啱Check番，訂閱數已過40萬，聽晚睇怕可能會double上

雄大gay佬黎

電競椅

普天同慶既日子咪貼啲畜牲OK？

做乜9

更衣室

仁月教壞佢啲乜

七仔世界第一

仁月點整個樣都係咁仁

要好大隻先好做佢老公 唔係頂唔順

背景腥港

阿媽訂自己既Mail仲同佢講出得少

好尷尬

有得屌你咪又係狗衝

即刻好大陣蝗味

松g本身都係蝗黎

腥跛啱啱放哂啲頭髮落嚟嗰吓 啲女人味出哂泥

你叫姑媽情何以堪

好過櫻井玲香泰國人蛇扮日本人

貼返啲七中和下

好過....... 扮香港人

若月

你條廁佬上星期先話禾櫻隊有風骨

我白

今次真係要企係阿屎呢邊，櫻隊都jer

禾雄大

後悔太遲入坑

新飯？話說好似冇人問你做咗體檢未

禾啱啱正式入坑嗰日 就係牙七畢業con

老女人

對 我們很少相處的時間

真係世界第一

露額高山好正

你不仁我不義

係
而家先煲緊工事中頭個十幾集

高山好得意

11男1女

白白生日快樂

咁都仁

泰國人蛇

Lm

狗咬狗

西七扮港女

今年應該無

Showroom真係廢到，又hang機

得番聲

禾連聲都茅 而家仆去聽radiko

睇緊數字台 我仲以為我上網斷咗

好女仔

新人留名
真夏白麻生日快樂

出咗msg話修復中…

Check咗其他台，係得ANN係咁

禾尾9

都就完 feel到d staff 9up

攪番掂

你去睇你既壽司啦

又完美燈番生

新櫻隊

DLLM 介紹黑劍

963

冇睇過收屍寧願睇下難波

睇睇下會加推

禾主人禾BBG生日快樂

maimai宇宙第一

下星期廢喜

建議唔好睇以前個啲，因為都已經2020了，尤其係某個女人真係唔落得坑，會比推七難受十萬倍
睇下啲新四期就啱啦

you259

好多負皮

新飯?

睇吓birthday live都唔錯 尤其5週

白石麻衣生日快樂

慢慢煲 煲完就會加推

勁可愛

煲完只會更愛七

死仁月 原本今日好涼唔使開冷氣 見到佢搞到我興到要開冷氣

之前煲咗接近一半，但睇完會好鍾意啲mb，要控制下，所以冇再睇

加推末

她們罪孽深重

純粹j下

同牛星嘴嘴正唔正？

個衰妹除咗個樣
全身都無乜sex appeal

間接嘴七正唔正

就係佢個衰樣 仲好鍾意吮手指

[閒聊] 乃木中商事的機密文件（工事中）

Share from BePTT

架仔就係勁在呢D冇人睇既野都做得好細節

嘩 咁似中環嘅

你id

又玩新人

考古時發現嘅初代黑石麻衣竟然重臨奶po

得一塊布

原來依家個黑石巴係第二任

日奶好可愛 好黐線 一企起身就凳一凳

想剪咗佢條脷 想撳下佢個大頭

所以個個都改呢d名好難分
個個名都經歷過兩三代

邊位手腳funson?

禾七正到

以前唔知喺邊度見過人話美月小腿同大腿差唔多粗
返唔到轉頭次次見到美月都會望佢小腿

日本唔係上年已經賣緊啦咩

帶夠風向未

好耐冇喺乃po見到咁多負皮

乃po早晨

唔怪得琴日無啦啦出咁多
不過佢以前都出好多

叫直筆佬po圖咪得

@夾band ching 出手了

u

佢三張

兩張買嘅

負皮x3

咩事？

各位都忠心耿耿

Lm
まいやん馬拿豬生快

隔離坂個幾禮拜已經放咗完整mv上youtube
route 246播咗成個月廣告上完音番，mv影都冇

2020仲睇乃

17歲

有無人用firefox上bilibili睇片有殘影?

佢話17歲個陣我心諗我無聽錯掛唔通我幻聽，之後係咁重覆17

永遠的17歲

啱呀 睇睇下好似中咗毒咁 做咩都無心機

上網睇人地唱246啲cover，乃都算，但其他都wow 真係好老尷

大製作呀
慢功出細貨，俾啲耐性啦

246mv = 欅九單

cut咗張白

日芽糖都話自己17歲

OL都話自己18歲啦

我由停課嗰陣開始中毒中到而家

唔知我嘴落去會點呢

坐監

唔記得有人po過未

秋元真夏 twitter birthday message 200820 gif @LIHKG

你行到過去先算

好QQ

你應該冇事 可能咀返轉頭

我冇

咀開禾白

一齊踎

咀開你

好耐無嘴

幾時互咀

係咪想john

john?

好撚gay

鈴木家嘅狗屌打其他乃狗

gay forum嚟

想

當羅恩死架

係

真係死咗 量產嚟

d gaylo出曬黎

不用分那麼細
都是垃圾狗

GAY到出汁

On9 呢隻好似公仔貢Q

再冇得翻學校識下人真係單插變雙插頭

禾白：Billy，我好似有咗你嘅bb...😳

驗完DNA點知係我

羅思已經變咗做公仔啦

sor

去睇醫生未 探熱針當驗孕棒

我:下呢枝探熱針嚟，你放落邊度
禾白：

探得準D

講到禾白公廁咁

田豬sr冇人講

睇緊，Wa~Da~Shi

禾bb 屌打

桂花狗

阿松都係得13歲

羅恩diu hit

音B白雪雪配隻啡毛犬
牙楓黃甘甘就配白毛狗

音B白雪雪

相片同真人有分別

人唔笑佢隻狗都吠啦

呢排巧串喎 係咪打左晌狗瘋狗針

守屋茜message
今天是白石麻衣桑的
YouTube直播日💘
給她發了祝福生日的mail，
她也很開心回復了我🙈🙈呀—
今天只是因為這個就很開心了~~🙊心動

禾羅恩又睇得又食得
點同佢鬥

我們都是羅恩飯

三坂正副隊腸都係巧女仔嚟

真夏炭是假的

好完美

乃團副隊係who？

彼女感

真，唔會西你面既女朋友溝黎做乜

我指櫸有正副隊啫

禾豬咩事搞成咁

要睇了

禾豬？

原來你係M屬性

西面先夠logo

21:00 !!!

估下白麻會開幾耐live

又你花呢

佢廁佬黎

又禾乜又禾乜
仲入埋隔po

現役mb嚟嚟去去都係推花白秋三個，勁專一

禾花世一

專一推花白秋

留意到仲有喜

bookmark定先，未直播前已有45萬訂閱，唔知完場後多幾多

佢仲講過禾雀

仲有禾七

ready ready

禾白

未開波已經8萬幾人等緊

禾老

45萬人subscribe

開live了

好似多過東蛋嗰日

加到13萬2人

瞓咗?

1. 留多年先畢
2. 畢左先，畢con 後補/online con
3. 掛名留，唔參加任何活動，等畢con

老女人慣常遲到

又關你

永續禾白

估2

幾賠幾

唔遲就唔是禾白

1

遲到

等緊個蛋糕嚟?

我都估多數2

2

13萬跌返落9萬咩玩法

1 之後順便宣佈埋自己 26單c

3嘅機會都大

46萬人訂閱

喺我度

啲人等唔切，跌到得番7萬

食埋飯都未開始

轉左link

女神出嚟未

轉左link？

第二個直播先係架仔

大佬係唔同D

本身個plan咪3 專登開台講即係有變啦

係大家早到左

轉2都ok的

4. 照開 坐一半

轉咗link, 呢條update

遲過鄭月娥

同777一樣，遲半個鐘到場

個comment欄快撚到癲

個坐一半規定好似有五千人上限

有睇777記者會都知呢d肯定遲15分鐘

結婚

好過拋壽包啦

SOR

開一個月啱啱好

禾白叫大家等等 佢𡁻埋個麵就出嚟

乜料

呢個真係冇，雀唔是我杯茶
認錯人了

配信、少し遅れております🙇🏻‍♀️
申し訳ございません！！

もう少々お待ちください！

好似以前香港歌星開紅館咁 一開就廿幾三十場

開波

轉個彎到

痴線
個Live chat無停過

即係認有喜

一早知佢加推
係佢唔肯認

400負評咩料

要幫手儲夠460個

開個live都搞到咁

開咗3個字人都未出嚟，又多咗2萬訂閱數

推花花唔推垃圾

mv出先定youtube開始先呀

已經過左

喜交比我啦 thx

禾波

既然係咁我蝕底少少

大膽預測搭半先開
冇嘢做可以開個分頁聽住白秋unit先

Del埋

出嚟啦！！

出黎啦

嚟嘞

終於開波

仆街燈左

我大你 蝕底多少少

開了

係咪又好似上次網購咁唔識用要由頭教

Lag到

竟然有1080 60fps

完

D老女人唔識live

識唔識ga

識用電話未

想做張枱

特登掩住

覺唔覺得個樣好似想喊咁

你估仁月咩

瞬間移動

lag

sr冇得比

都2020 youtube live都lag

清到爆，不過lag lag 地

即場整蛋糕

Lag係咪我問題

直播整蛋糕

又完

地震震斷哂d電纜?

垃圾到

原來大家都lag

一姐都咁lag

自己整蛋糕自吹蠟燭，會唔會唱happy birthday to me

後面有2頂帽

老婆太完美可以點

賺咁能多開個live都lag

岩布仙尼

白白好慘
9 成唔關佢事 但就要係咁道歉

係咪安排咗隊友出嚟推跌個蛋糕

衰過cookpad

想吃

lag撚到

akb梗冇人識

想睇馬拿豬出黎搞亂檔

Cookpad咁低清

地獄直播

點解又熄咗

又黑咗

又斷
真係唔知我lag定佢lag

睇老翻波都冇咁lag

屌sony咁大間公司好啲嘅網都冇

lag到唔推都自己跌

叫日本創科局出嚟土下座啦

朱茜八格冇L用，20幾萬人Live都攪唔掂

廿幾萬人睇佢整蛋糕同整部機

負責幫白麻直播個staff空難未

cookpad唔會斷

開波有講有guest 嚟

對唔住 我得閒會整返好個router

Sor

咁既連線質素搞到我都想俾負皮

今次真係「同步巧合」

老白屋企有男人

把男人聲咪我嚟

真夏

大和田

係咁lag機

好多情愛妄想症患者要接受小公主治療

道歉道歉道歉道歉

梳

仲多人睇過翼b 打機

20幾萬人睇佢黑mon

翼b可以退休了

搞左半個鐘得5分鐘係見到人樣

有成22萬人一齊睇緊黑畫面，仲勁過亞視魚樂無窮

第時可以一齊打了

麻衣 我要進來了

詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ

各位等多陣
我搞搞個live先
唔想出鏡
叫左禾白熄一熄先

倒米

成團連埋d staff都係電腦白痴

d cream溶哂未

去郵局呃秤

出師不利

翼b唔打炸彈人依d老野game

唔識道歉

22萬人睇黑mon

等我嚟啦

個staff切腹謝罪未

老女人鐘意玩芒享，翼b 自己都有玩

700幾負皮

切柒我都接受

詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ

唔好問點解乃mail咁outdated同唔比外海卡
因為乃staff連live都開唔撚掂

我係枱

翼b進度應該超過佢好多啦

想呃

D e a d su
騎劫左

陣間話技術問題中止聽日再黎就好笑

想要你id

永續白石嫲衣
下個禮拜再開

而家連生日P都永續埋

想聽了

土下座野郎

生田絵季花

開番 變咗4:3

搞翻掂

屌你可摸意叫班 staff 換過個 wifi

又捉到你專一

想斬死個staff佢

下年再開過

變左四方

聲呢

今次冇聲？

屌唔怪得去日本做it狗有得撈
日本人啲it咁廢嘅咩

冇聲

仲要冇聲

睇樣算

0 sound

又要道歉了

變4:3又冇聲

聾左

變完低清無埋聲

好撚7啊dllm

聲

真係燈到8點半先開波

不如放返個強糕入雪賴櫃，聽日再開

四方不如出i豬live仲好

禾白真係好撚慘 生日都比d staff 咁撚

仲問人聽唔聽到

做緊手語

係咪又準備道歉

垃圾 staff

不如急Call難波吉朱教班Staff點開台仲好

又cut左

聲音畫面有冇問題

おしまえ

負責個staff 沉落東京灣啦，垃圾到

有冇人話我知發生緊咩事

おしまえでーす

我負責買麻包袋

岩岩老白西左一下面

我負責買水泥

你問下佢d 老公s 攪緊咩

個channel第一條片就比班staff搞到咁柒

高清變4:3，跟住連聲都冇埋
仲有咩可以壞

係咪可以沖個涼先

搵人幫手入水泥or加塊鉛沉佢落水底

黑白 倒轉

詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ詫びろ

日本it9正一垃圾

正常都西

lm無限loop黑畫面＞4:3白麻＞黑畫面

1.4k負皮，全部都係俾個staff 、

連直播都唔得
即係整定
唔好畢住啦
永續白麻

9點開唔開到波

9點前開唔開到

打錯字

開台喇 開台喇 鳩點般又要睇白麻

我諗佢都覺得超唔好意思

禾白： 唔好意思咁多位，由於技術問題，禾嘅生日會同畢業都會延到出年舉行

我想要生田絵梨花，有冇手足知喺邊個到

開到了

回音

又lag過

有聲又lag番 痴線嫁屌

都仲係lag啊

終於有返

暫時又正常了，仲係斷斷吓

聽到啊
不過又lag

唔夠60格

勁閪
一陣完咗 live 等我cap出嚟

又lag
轉4:3未

staff

唯有較慢幾秒睇

Guest出去食餐飯再番黎都未出得場

洗唔洗戴埋手套咁衛生

不如叫佢開埋SR FB同Twitter同步直播仲好

唔關事，係佢果面出事

生日要開live仲要lag 機

成日以為係我自己連唔到問題

又lag

有guest？

lag到睇唔能到

佢哋嘅硬件似乎唔可以兼顧畫質同流暢度

仲要廿幾萬人睇緊 幾唔好意思....

連黑石都有

阿松

應該係日本啲垃圾網食唔起1080p

老婆 我要進來了

好嘈

個staff 唔好再廢d

松村把聲

頭一part lag住過
已經有人嚟

松豬 高山

三個老女人

蒙到邊個打邊個都睇唔到

唔請豬隊

hk3！！

家陣又無事
直播都拉布

高山

屋企都要加塊死人膠板

差橋本

佢兩個係門口等左幾耐

洗唔洗隔住塊板

腥射隻髀

日村

無真夏，明明係孖生姐妹

冇馬拿豬

阿松同腥些

花花同馬拿豬呢?

應該全部一期都會出現吧

松擺明等食

偷食哂唔洗整

偷食

好能多口水

點解唔係馬拿豬

馬拿豬會唔會食完生日飯後join

好求其

隔塊亞膠力膠板，但伸到個頭咁近

洗碗

一陣跌撚左落地，完成完美災難生放送

佢揸緊機

好似咁細地方唔比咁多人一齊

噴晒D口水落去

之前濱田直情行過塊版照打人頭，根本做下樣算

香港咩

13

有口水先好食

都係阿白最了解阿松

輪住黎

洗碗比雀做啦

三密唔敢多人啦

邊有咁多膠板

腥射隻髀真係好白

睇嚟可以開定po

秋元真夏仲唔出喵話睇緊禾白live

巧大舊杧果

咁夜都唔訓仲睇工事中

個happy遮住晒

高山對腳 好搶fo

真夏最後會唔會出現

飯式hbd

好正呀

對腳
想同佢瘋狂買金

仲有一頂帽

個帽剩返一頂，係咪暗示仲有一個人未出現

綠色嘅

今野

巧完美

腥些對腳

sorry 本身預咗我

好似選港姐着旗袍咁

小公主:又多一個病人

酒後吐真言

白：聽日就炒哂班staff

禾係鏡頭後面，梳

仲有頂綠帽邊個帶

秋元 康

花花

無我馬隊

竟然係綠色 就由禾派俾各位手腳輸流帶

d自稱白麻老公既人

10/10

綠色，邊個嘅應援色係綠色

うま

桃子

娜個女人

老橋牙

佢出場一定lag撚到乜7都睇唔到

腥些把刀不如攪掂班Staff先

一定唔會

阿松肯除帽未

啱啱黑mon果陣佢咪入左鏡lol

臨食又lag

乃Po各位手腳，送俾大家

日本暴動都似

想要白麻啲家俬

我即刻去日本添牙

馬隊戴唔落啦佢個頭咁大

打俾馬拿豬?

得返電話

打緊畀馬拿豬

幫Sony賣廣告

橙豬生日得把聲live

潤鳩禾豬

馬拿豬原來睇緊live

結果真係唔嚟

hk3

松豬又係咁食

馬拿豬得閒又唔請埋上嚟一齊慶祝

佢一向都係咁

真夏糖呀拿

往死裡打唔出得街

咁仲有邊個嚟？雀??

日本人有幾鐘意食芒果

廢桃1賠幾？

一陣係咪講卒con典

馬拿豬都唔黎
應該冇喇呱

一次過送埋下個禮拜個份

兔兔
好殘忍

老橋牙綠色呀嘛

唔會啦 佢mail話啱啱睇完映像研試影

呢隻咩黎
又賣斷貨了準備

炒

key holder

聽日鋪頭起碼二佰人排隊

個網已經上唔到

呂神：i am ready

送肉

果然係燒肉坂

又送肉

送牛肉

買舊肉做生日禮物

即整，又係比自己食

近江牛

仲要近江牛

近江牛，想食了

其實係咪賣緊廣告

送完
自己又可以食

3隻牛都食過

又飛驒牛又近江牛

想把肉捧給她吃

如果牙白做代言 我唔mind

送近江牛hea得黎又有d誠意

佢係咪唔記得自己仲戴住頂帽

一陣牙桃又送牛就成屋牛肉

食過兩隻，但分唔出有咩唔同，雖然好好食

咪又開多次party囉

每個mb送一盒牛

近江牛都係貴野黎三大之一

松g包尾
食得曬

做吃播Youtuber

變左og會

講重點未

邊樣最貴

最後應該得party冇野宣布

飛驒牛油脂豐富好多，食兩三啖就好流
近江我覺得平均D，但咬口實少少
松阪就肉質好鬼淋，油脂我覺得比上面兩種少D

no news is good news 永續白白

食家

未食過近江牛

公布做youtuber

睇去咩餐廳食

無馬拿豬孖生姊妹慶生 負皮

松阪 神戶

淨係食過飛驒牛

睇a幾

又睇狩野英孝挽bio

睇部位？

咁又真係幾好睇

個個都食家嚟

結下數先 -
Live最高峰時超過25萬人睇，青奴訂閱數超過51萬(比8點開台時多6萬)

仲食

就咁睇真係唔覺佢18歲

神戶係太多旅客食，得個貴字個人認為鳥取和牛最好食
松阪都唔算貴，名古屋有間叫一升都尚算平
但落到三重有間叫和田金就好貴，兩舊肉已經兩萬幾羊

老女人磨爛蓆

係咪聲畫唔同步？

係咁飲, LM等睇日版《有酒今晚吹》

斷咗佢，轉畫質再同步番冇樹

入正題未

神戶睇你揀咩舖姐

松村終於識除帽

入啦

今夜不設防

想做腥射個咕𠱸

好似家下講？5識日文

online live

Online con

online. live

無得永續

你依家搞yt 直播都咁點online live呀

炒左今野請me la, me最知肥秋想做咩

10月廿幾號？

今次嚟真

28

28?

唔搞就最好

まいやん卒業ライブ、10/28に決定

食過

真係倒數喇

跟欅一樣

壽包is ready

有錢收就會做得好啲㗎啦

平日？

講完如釋重負

仆街武肺

禮拜三

掟壽包

shit flower咁撚垃圾都搞到 LLC唔係垃圾過shit flower呀嘛

白麻已經係乃入面最勁
要online live 咁卒
其實幾慘

D日本人屌緊武肺

多謝支那

今次live俾唔到人信心

支那人我屌你老母臭閪

不要低估今野

46tv咁災難都live到啦

好想親眼見到你喺現場最後一次表演

垃圾肺炎

反正都online點解揀平日

唔知幾點開
唔好好似隔離咁on99未放工就開
如果唔係請假都要

見到今次live，你有冇信心先

同sony vr合作啦

無得風風光光咁卒

即刻出哂新聞

請定假了

喊咗

就好似啲傳奇球員踢告別賽但係閉門作賽咁
白麻真係乃嘅Legend

奶po周年飯聚1028舉行

又燈

禮拜日要畀多啲ot錢

之前現場睇唔到阿七，宜家又冇得睇我白

唔出街會死

又係10月

請定假啦

係 快啲走？

一期下兩個畢con 就係現場呢兩個

個日冇堂

8周保護色

又斷，屌

屌你老母

機會幾大

屌

J家都全停啦

屌個staff掟佢落海啦

online live 臨完場講感想，講講吓斷線

又要講過

Arashi仲未公佈

一齊東京港

咸左

都大機會

大野智今年卒唔卒

花奶

真係完

支那

Bye bye白白

講明點都一定走啦，應該又係online

咁快又差唔多1001

講中禾心聲

開多個生日Po啦

支那仆街死啦

上次欅con 收幾錢?唔用日本信用卡比都得? 駛唔駛用vpn 先睇得?

宮古島買埋樓
點睇都走硬

雖然我ok花奶，但老實講佢唔會有得獨立搞㗎喇

我冇睇到

你晒咗個位

下個標題唔該屌爆支那人個閪

估唔到2月尾就已經係最後一次睇..

Online live
上次misa都仲買到嚟睇，一陣block 海外付款就麻鬼煩

欅我記得兩樣都唔使
有幾個platform
其中一個platform得

冇得現場fing燈

不了 屌臭自己條肉棒

櫸上次4600yen

白麻卒con見

日向嗰個收幾錢?

好似有人miss左

叫左你咪咁早走架喇

睇到就得，但上次欅個規模好細，乃唔知可唔可以全團一齊上台

其實知肺炎無咁快搞掂
但係男團都唔搞住
arashi咁大前輩都未公布
麻衣咁快就搞online
(不過唯有安慰自己實體con都唔一定中)

估唔到8週con係第一次親眼睇得清楚白麻
亦應該係最後一次係乃度見到佢
起碼都睇過佢唱6單

咁睇個勢握手係唔係都唔玩了

櫸同日向都係
ファンクラブ限定特典付き視聴チケット:4,600円(税込)
一般視聴チケット:3,500円(税込)

White high 將會有新曲
期待

俾班IT白痴Staff 攪到睇唔到大半七仔劇

出咩都買呀我

#白石麻衣 の卒業コンサートの
ライブ配信が10/28(水)に決定🎤

グッズは8/29日(土)より
1次販売開始です🙌

十分な数量を用意しておりますが
ライブ前お届け分は数量限定❗️

予約受注の2次販売も予定しています😊

販売スケジュール、ラインナップ等は
近日発表予定❗️❗️

もう少々お待ちください🙇‍♀️🙇‍

乃木坂46 橋本奈々未 『October 28』

白橋

炒左個staff佢啦

又係橋

驚喜登場

再無機會現場加露露麻衣羊3連CALL

咁係咪會不停loop返嗰日

mv定pv黎？

十三單個人pv

1000